［慎入］佢同鄭若驊邊個更能夠令你極速嘔吐？

我想屌

呢啲叫做媽咪樣